兩樣野 第一今晚盡量不消費攬炒 第二小心便衣狗

1.商家佬等呢3日黎回氣 你忍唔住手既 過去半年努力白費哂 儘量係屋企食野同幫襯黃店 連中立商家都唔好幫襯 藍店直頭要係門口數臭佢地 和理shop 完 就等商場關門 商場一關門就任務完成 屋企要人 唔好同狗硬碰

2. 今晚一定好多便衣 要攝衫
同埋邊個戴耳機邊個就係鬼 手足唔好戴耳機

講完

推推推

好多便衣沙田

推

Push

幫你推